每日屋企只喺食瞓嘅地方，然後出去返工

唔知由幾時開始，好少喺屋企講嘢。啊媽問我返工嘅嘢，我就好唔想講，問多兩句，我就想發脾氣，唔想出聲。

又唔知幾時開始，自己原來喺屋企無笑好耐，家姐同我講您喺屋企無乜笑啊。就算去旅行都話我唔識笑。

我唔知幾時變到咁，您地有無呢種感覺？

你個名

喺香港抖唔到氣，等斷氣

無敵是最寂莫，經過寂莫就喺無敵

做個毒撚 打下機買個抱枕
家陣張床係我最抖到氣嘅地方

我都想啊，我只想有自己時間🤦🏼‍♂️

三歲開始已經係咁

啊媽洗緊碗，啱啱行咗過去
媽，我好攰
拒話攰就抖下啦
我摸住拒個頭話，您好好睇住頭家啦
拒羞笑.......

膊頭個下重咗

I know that feel bro
振作..

返工就係有錢人用金錢買我地嘅時間
好似奴隸咁，用錢買咗我地嘅一生

幫香港做啲野

而家喺迷惘中